香港警察你哋唔好再錯落去

你哋香港警察真係好可憐
政府只係消費緊你哋
一直俾人搬上前做擋箭牌都唔撚知
政府搵你哋做鏢靶咋懵撚
想將民怨發洩落你哋度 等個運動失去焦點

但我話俾你哋知你哋擋唔到好耐
打得一個香港人 仲有千千萬萬個香港人
民怨只會慢慢加深
香港人唔係傻架
政府一日唔回應訴求 一日都只係用時間嚟拖
佢哋就繼續理9得你哋啲前線死

做警察嘅你哋真係好可憐
行過街邊俾人當過街老鼠
以後香港都唔會有你哋容身之所

有良知嘅 我覺得你哋可以辭職 唔好做落去
如果你真係好等錢洗 你哋咪扮下嘢囉
唔洗下下出賣良知嘅 你哋都係打份工
出嚟扮下嘢咪算囉 何必做啲日後有機會被清算嘅事呢

你扮警察我冇嘢講我要搵律師

講經咩 咪撚再以為屌得醒啦

佢報名做龜一刻已經表左態

同時都證明佢地無良知 無血性

軟硬兼施

好似求佢地咁撚樣 好撚柒
垃圾黑警

如果家人係警察都勸下佢哋啦

再錯落去就要用你自己同你全家既血去還

聽日又要佔領輿論，港台商台火力全開

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

我係入去商場食飯架
點解警察要用警棍打我呀？

大家自己諗好大家嘅身份

同場加映

樓主錯哂，班狗唔係為政府，係為左出糧同滿足暴力慾望

唔係勸
只係笑佢地比人當棋用都不自知
前線受盡市民冷嘲熱諷
高層就un un 腳歎冷氣攞盡光環等升職

如果我係狗我真係心諗為咩
我本身都係諗住打份工
橫掂香港罪案率咁低hea下咪算
點解依家比人擺左上枱做政治籌碼